大陸出化武

仲有咩災難未出現?

諗起套電影 EXIT: 極限逃生

諗起屯門漏tg
有巴打D倉鼠死晒

前幾日先有新聞話樂山大佛閉眼

附近隨即封城
由得堆車自轉

14億人一人吸一啖就冇事啦

假新聞啦，中國邊會有毒氣，中國只有益氣！

美國佬又攪事